B&S black friday 苦主區

眼見有幾位巴打都係amazon 寄到去美國倉寫住 left in a secure location 但b&s 又話無收過
有巴打就fire stick, 有 fitbit. 小弟自己就甘d 係aw4 ss 版

我已經聯絡左amazon cs 好多次，佢話佢地調查完係確定已送到，叫我自己報警
而我send 左email 比oregon police, 佢地答我"you will need to contact amazon"
再之後b&s 出左封無收件證明書比我，但封信amazon 根本唔受

好似人球咁比人彈黎彈去，399鎂唔係話咩大錢但都唔甘心比左錢正常買野連件貨都收唔到

希望有其他苦主一齊分享下點claim 返錢/ b&s 仲有唔見d 咩

集運係有風險 年中唔少人中伏 買得平野就要take risk

幫你推

推

B & S 集運最好個間都出事

仆街洗唔洗轉集運。。。

唔係掛
買左部macbook pro用b&s

呢個情況報本地消費者委員會有冇用？

樓主有無加句please don't leave outside

有無個簽收人個名?
有時集運公司好多都係附近.
可能送錯另一間.
同埋b&s 轉過一次倉,
你地址係唔係用左舊倉地址?

無簽收人。佢應該就咁放低左。巴打話美國咁樣係正常。雖然我都有屌cs , 唔撚會aw 都放地下掛，佢都係答我正常delivery

b&s 我唔係第一次用，倉轉果時我已經轉左，倉地址無可能錯

你個部幾號預計入倉

有 d cs 好西.
試下揾另一個 amazon cs, 睇下佢肯唔肯幫你..

我都試過唔見貨, 以前amazon cs 好易賠返錢.
後尾爆左有蝗利用呢個漏洞, 厄左amazon 好多錢.
之後就好嚴左.

amazon 以前有 7 日 price match
以家又係無左.. 又係俾班人玩寸左個 party
用 third party seller 出個超平 item 去 price match
amazon 件正貨.

push

試過有件無tracking number既件
4個月之後無啦啦搵到
仲要第二日到港

9-13

我都係 改唔到 祝你好運

快d去amazon online chat 叫佢補返句有人簽收先好放低落個order到啦

b&s係撚最好果間， 年年都有人屌

集運好多請支那狗， 支那狗自己食夾棍都唔出奇

我都覺得似

咁仆街
呢個情況有冇得喺香港報警/消委會？

唔用bns，有邊間推介？

其實之前一直都係用buyippee 未試過有事
有次試過ups話到送到 但係buyippee話無收過 我whatsapp返佢哋cs佢哋有幫我跟 最後搵返
不過buyippee唔知咩色 bns係黃 諗住幫襯返黃店
希望唔好有事

上Google睇過 有時amazon鳩放完就算個Secure location係 周圍放btw 巴打算唔好彩

買貴嘢係咪直接送香港好d？
集運用嚟買平嘢/唔送香港嘅嘢

直送梗係最好

之前black Friday Amazon 有買滿usd49 免運費
樓主應該用直送

amz 直送香港，有冇得送去自取點/智能櫃？

Apple watch無得直送

咁上外國網買貴嘢，又唔送香港，當地又冇frd
唯有靠集運？
有邊間集運信譽好，可靠？
全部睇彩數？

架仔可能好啲，上Reddit睇，有時鳩放落樹底就算仲會寫返放左落secure location

你地咁講 我好驚
有d運送單寫左預計星期六到達

下次落單時係地址到講明要工作日送同送到手上

我次次都揀workday送，好彩用咗咁耐都未寄送，上網睇完鳩放後更加要寫明工作日工作時間送

真心唔覺佢係“最好”

年年black Friday 都會出事，真係好睇彩數

你認真？

無， 只能盡量直送， 無得直送就避免買， 買都唔好買貴

就係貪平先揀轉運,
加左直運運費既話就唔抵買啦

有類似事件

之前black Friday 免運費啊
但聽講AW唔送香港，唯有用集運

即係廢話

覺得廢話咪中伏

話人地唔係最好, 原來係因為同直運比, 痴撚線

叫Amazon 出示簽收証明

b&s 用咁耐 算係最好 我有件25號已經dhl寄出 e+都未收到重要無tracking no 可能今年太亂

12月2 已經到HK倉
但到而家都未出貨

我個account black friday前一日轉billing地址買野之後就鎖左,到今日都未解到,最慘係email都無人覆

我係BF 買pixel 4 中招的, 佢叫我報警個陣。
我已經直接搵恒生搞退款

apple watch 無得直送，有我直送左帶緊啦
利申amazon 買野已經 6年，第一次出事

咁樣睇落似係amazon 問題wo
冇人簽收都照派貨

點搞，我hsbc 已經扣左數

鄰居：

恒生有臨時退款，交form。

因為Amazon叫得你file a police report 即係一定唔會退或再送多件

咁洗唔洗香港報警先退到，打電話上hotline?

佢叫你搵local police (US) 呀

所以唔洗煩，直接搵銀行

冇錯, 直接打去信用卡要求退款最實際, 因為係amazon寄失

根本係 鳩放話放左安全位置當完左單

有啲嘢無得送香港（fire tv, echo dot ）

利申：今次都係用BnS，不過無事，順利收到寄緊黎香港

其實佢地比我地去美國amazon買野就應該保障我地。

當知道係送去轉運倉時，就要班送貨要有人簽收先好放低。

下次轉用第間把啦

佢肯退比你？

所以買野寄去集運倉前一定要計埋佢大概星期幾到貨，如果唔係集運無開就仆街

比unlike個條垃圾出黎啦。

理虧嘅係Amazon，有問題嘅係佢地。落晒shipping instruction仲可以left in secure location。
一係Amazon唔好比我班foreigner 去用佢嘅服務，但係賺得我地錢有責任安全送件貨比人簽收。而唔係一野就拋個波比US police。
簽收亦係保障送貨員，因為有人簽收之後唔見件貨，責任就不在他們身上。

好彩 條友第一次黎見冇人就冇送到
跟住我加返delivery instruction

第二日3：27 佢送多次就收到

加delivery instruction

D集運都係將工作時間開同交到手上寫埋落倉庫地址到算啦
唔講真係好多人唔知

如果某D網站買野冇tracking number提供俾我既話點算??
我唔係大型網站買架(Eg: amazon) 買完就知冇tracking number

失件, 信用卡公司肯退錢俾你?

想問下 AE 卡買, 失件會唔會有保障 ?

BNS有教喺address度加返Add delivery instructions
再寫呢句
Please do NOT leave the package if nobody is there to receive it.
最好加多幾樣例如要求簽收, 唔好星期六日送等等

因為我已經比晒證明文件話Amazon 明知間倉幾點開 仲夠膽夜晚送件貨去。然後無人簽收擺低件貨

其實呢啲情況好睇集運公司幫唔幫你聯絡翻賣家
你同Amazon講你用集運佢又唔會知係咪你呃佢或集運呃你
直接叫B&S用Shipping Address個電話打翻比Amazon處理就最好
我用開果間就每個倉都有CS，但好多間喺果邊只係負責收貨，有咩事唔會幫你處理

咁, 恒生卡又幾好..
肯退錢俾你..以後用佢買海外野..

等運到
好運個話集運會幫你入落你AC個預報

push 呢個

唔係撐B&S
點解唔係話amazon係話b&s?

佢係會同Amazon個邊deal，調查咩事。所以一定要比晒文件證明係Amazon有問題。

我之前用垃圾US-XX都試過收到隻G-SHOCK得個鐵盒，同佢講佢淨係識話有哂CCTV一定唔會偷
但講真佢又唔會證明，Amazon如果知我唔係本人收件佢亦好難受理
亦都同意有巴打話啲倉好近有機會送錯，但你自己唔喺美國基本上好難追

其實依幾年不論係amazon定bns我都用過好多好多次一直都無事
點解今年好似好多人賴野咁既
就算佢係寫明星期日派件但無人收佢都好自然會星期一再派多次
好難想像個送貨員會見無人就掉件野係街走咗去

其實amazon 真係麻麻
有得揀會用bestbuy 不過佢少款

bf 太多貨亂左啫

等多幾日先啦， 唔好自己嚇自己嘛

我以前買美森D野都無事，落單然後等件貨入庫出庫到港。

但今次突然瀨晒野，上網睇下咩叫left in secure location先知有好多前科。
而個間送貨係 Amazon Logistics

bestbuy唔係會Cut單架咩?

如果唔係ship by amz
而係用第三方運輸公司，係咪會好d？

睇個款似amazon 問題多D...... 我都BF 買左野等送去BNS 希望無事.....

+1仲未出貨宜家睇到好擔心

Amazon 自己送都控制唔到班細點做野 上reddit見到好多人都投訴今年網購破晒記錄 貨運直接放喺門口就算 搞到俾人偷 人哋好多都獨立House 擺門口其實係慣常做法

邊度有教

Amazon 派件好19，亂咁放。你打去信用卡公司cut 左條數佢啦。報警都唔會追到。

上面咪有link

集運公司應該喺門口整多個收集箱
如果冇人就擺入去
咁應該會好好多

多數係日本網度bid野
以前Y拍用過一期buyee,但手續費同運費都貴到仆街,用左一排之後轉左做bns
用左bns幾年,一次係寄美國倉,其他全部都係寄日本倉,暫時未出過事

打上去就咁話寄失就可以cut 到？

之前pixel 4 岩岩出個陣係美森pre order
到正式開賣個日先見到要成1個禮拜先出貨
跟住轉去bestbuy買，2日就到倉

我都中咗 Secure Location , 好在入到倉冇事

仲有係 amazon入面個address 既add delivery instructions可以揀埋星期6日開唔開同opening hours係幾時

我見今次BF好多人比佢Cut單

點解會cut單？

巴打幫你推一推
最好做法係找信用卡公司幫手扣起條數先

多謝你

自己加埋個倉嘅營業時間應該冇死

咁驚 我早排都買左部手機電話

用開都未試過有事 似amazon問題多

屌唔係掛, 我都用佢買左
雖然係幾十蚊美金, 但件貨要用呀!
用左兩三年都冇事, 希望今次唔好出事

唔送美國以外
認到集運地址/香港信用卡

咁算唔算係負責任嘅行為？
送美國以外出咗事難處理，所以直程唔做美國以外嘅生意

好彩早半個月經bns集運安全收到隻Apple watch 而家有幾件平野等緊入倉

係因為外地代理投訴賣得平
冇人買佢哋個啲

自己賣得貴又話人哋賣得平

我諗問題唔係寄唔寄去集運倉，就算寄本地，無人收件佢地都係會亂放

例如係18樓賣MR條契弟

如果BNS都寫埋instruction, 咁樓主真係要搵Amazon.

除咗加個句唔好就咁扔係街，收件時間都可以填，自己入設定睇都睇到。其實係咪懶到咁，問完點add instruction仲好意思問埋點設收貨時間，不如幫你收埋貨好無

係美國真係會，基本上一間屋一戶人，以前見小鎮速遞真係見無人，直接擺係門口。

我都用左好多年 一直無事 但今年bf好似奶左野

Amazon parcel 係ATL，唔洗簽名，放門口

見到你個POST好驚
啱啱早兩日先掃左部$329 iPad 2019 128GB集去B&S,
因為apple policy無得直送
襯佢未發貨啦啦聲加番個instruction係address book唔知得唔得呢

上年買左3部2018ipad分開送經BNS冇填instruction都安全到手，今年唔知係咪轉左倉先咁多事，祝你好運

我部fire stick amazon,logistics 都係求九其放係地下，好彩認到。買幾千蚊野真係唔係好take risk 用集運

加拿大都係咁
試過寄野比人收唔到

搞chargeback 得唔得?

我都試過amazon買野寄集運倉點之集運話無收過，可能單野唔係amazon出所以claim得返

同志，我都係
應該黎緊呢一兩日入，你有無買會個保險

睇返你地覺得好彩，上年無直送，經轉運，唔睇你地講都唔知有d咁既事

Jp y拍都可以用bns??????

我都想知而家後加得唔得

係有風險但唔係個個都貪平囉,你估樣樣嘢香港都有?

想問一問知唔知如果其他網嘅話可以點加？
其他網係咪一定要同cs講聲？

有幾好?

有邊間更好?

好多人會偷Amazon 送d貨

我聽過咩有賊開架車跟住架貨車逐家逐戶派完就拎左

應該係好多人特登去人地門口偷野
尤其知道你係集運商

但係有啲唔直送香港又真係要焗用集運嘅
我噚日喺 Newegg US 買咗一 pack RAM，都係用 BNS，而家你哋講到咁有啲驚
但係之前買 AMD Ryzen 9 3950X 又冇事

絕對唔出奇
美國有咁嘅送貨文化 (left in secure location)，咁大嘅漏洞，點會無人咁做。分分鐘D送貨夾埋D賊

俾第二個人簽收左，集運話冇收過

買左3部ipad 1對鞋, 2部到左bns
希望對鞋同ipad無事

巴打買左咩做苦主

amazon 唔係有免運香港咩

唔係全部有架嘛

明白 我買左Oculus Quest 免運直送香港都仲未寄出

差唔多 ship 啦

大時大節買野真係求無穿無爛送到黎就算數

我都有用bns, 不過係美國dell 買野 so far 兩次都好順利冇差錯

好彩係一對唔貴嘅波鞋，Fedex 都可以送錯

你係直運香港？

應該叫amazon 苦主區
今年多人買情況明顯左

有冇人用隊長？我兩日都未入庫

可能係個case 耐

如果佢用EMS運
係咪即係郵局之間嘅快遞，由當地郵局負責運？
eg 美國運香港
美國方面就係由美國USPS負責
運到香港就係由香港郵政派？

直運有得上葵芳自取？
唔係送上屋企咩？

你係咪用buyandship集運？

仆間，我有件野係寫shipped with Amazon, tracking no.開頭係TBA，係咪奶左野?

99% amazon 件係唔洗簽名

想借個位問下，用b&s揀左合拼集運，佢岩岩係美國收左我份件，係咪等佢到香港先再set送去邊

Buyandshit 美國倉今日business closed? 件貨派唔到

仆街 delivery attempted

係，到左香港倉先再搞

今次仆街了......

其實自動同合併集運有咩分別
得一件就用自動？

直接去你個點定放香港個倉再集運 要自提箱就合併

一樣

都一樣

bns 肯定有問題
2:45 送去都冇人收貨，垃圾

Left at office, 唔知咁樣有冇問題呢

如果有幾件貨 應該集運平啲啩

同我一樣 ，仲未未入庫

邊間？

你買左咩野
我買左副太陽眼鏡, 都成千蚊

2:25到簽收左
香港時間9:30入埋倉

2:46

同一時間送到但未入倉

唉屌一鳩樣left at office
買左dyson

應該係佢地收到嘅。。我見另外個free gifts 同我入左庫。。仲岀埋。。。。

請問 PDX 即係乜野？

signed by: PDX

地址portland簡寫

ESTIMATED DELIVERY: 06 DEC (FRI)

今日休息呀?死啦

Delivery attempted today at 2:49 PM

未打完....
我都係 buyandshit

我買左3%保險
你有冇買...
不過如果真係出事, 買左都唔知係咪真係賠啦

好彩入左庫

買左個書包 都成300美金 希望係排緊隊入庫...問緊CS 叫佢check

嗰3%保險唔係保你件野喺門口唔見

入左倉，應該穩陣

現在OR時間係19:22, 應該過左working hours,
唔會再有任何update, 唔駛不停check住入左庫未

B&S話未收到，希望係放左工未記錄.....

報告下比大家，今朝8點入庫，10點49分出庫
預計12月14到香港，我件貨係east dane買

你好，昨天倉庫２時49分是正常收件中的。
昨天AMAZON Logistic 是沒有到倉派送。
相信是AMAZON派送上未能昨天安排派送而顯示為以上狀態。
請直接與 AMAZON 線上客戶反映派送問題並通知他們於美國時間星期五，9:00am – 4:30pm重新派送。

全部野入晒庫

DLLM! Amazon 點解會話我件野放低左.....

你都唔係苦主, 報黎做乜尻, 冇人想知呀

唔該巴打

wow⋯睇呢個post 睇撚到我手心標汗
買左六千幾蚊嘢，間嘢又係無得直送揀左用B&S，UPS 已經五日無更新過status，預計下星期二到B&S 倉

D 衫到左B&S 順利入庫，睇呢個post 睇到有D驚

好好彩，失蹤的貨終於失而復得入左倉，明明琴日問佢話無簽收過

利申：BNS

祝你好運巴打

樓主搵返未

未，我都無諗住搵得返了

英國嗰啲仲鳩
試過ebay買嘢寄嘢去英國朋友屋企，當時屋企冇人
個royal mail 郵差拎左比鄰居代收

5/12 2:51PM，Package was left in a secure location

有無打去信用卡銀行講

如果搵返往年啲post,呢間年年都有寄完貨唔見，跟住2邊都唔幫既情況，不過新手都有責任check下集運唔同日子有冇人收貨

因為我shippping instruction 落左唔好無人就放低，所以依家比replacement 我。大家記得加番。

所以我amazon買好少野

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

驚咗幾日
連登枕同對波鞋成功入庫

好彩無用呢間，原來咁L多問題。

用咗好耐so far冇乜試過唔見貨black friday四個order有三個已經入咗倉,淨返嗰個今日先ship

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

睇嚟而家Black Friday 已成為B&S蝗員工嘅Boxing Day!

無事，我嗰D到曬美國倉，出緊庫

其實睇真D有好多係美國嗰邊個速遞佬問題

報告番BNS 已經揾到我部電話入庫，我己經cancel 左個replacement

免運費 點解要集運?

唔係樣樣都可以直送

又一件IPAD早左到BNS

之前試過買backpack 寄集運寄失， 不停amazon cs + shipping 2 邊email 搞， 成3個月後Amazon 先認寄失. 仲要唔退錢只退credit(有期限）. 搞到買唔返嗰個平價仲要蝕shipping fee

今年三個amazon嘅delivery全部準時到倉，B&S即時出email通知話有貨入倉

咁搞法遲早amazon ban B&S地址

Firestick已可取 dyson同ps4配件到左香港
睇落無乜問題 有件野到左美國倉但係未報仲會提你報
以前用開shipbao都無乜問題 因為藍所以今次轉左呢間

屌你

好彩有部分入庫
餘下仲未有唔知會唔會出事

通常大時大節依D倉都爆晒要濟留架啦

通常年尾係咪最多人買嘢？
bns如果唔申報貨品，係咪可以喺海外倉最多keep 30日？

我反而係Amazon 話派唔到件
但b&s通知我話收到，然後我問b&s
佢地話係收咗，有埋日期幾時到香港

順豐美國倉接左貨之後好快到

我上次去拎嘢
幾隻蝗係門口出面拆盒
眼睇有幾箱iPhone, Airpods

放心啦
上星期朝早去總倉拎貨
幾隻蝗係門口拆左成幾百部iPhone

一樣 仲出埋庫

Amazon 如果唔係自家派
用返佢show個tracking number
去返間送貨公司官網先最準

係佢自家派呀

試過有一次買件褸用bns
睇ups record 最後係 Left at dock
Total lost

Same,已經入左庫，Amazon 仲未update

以為無得直送既野零願比貴d 係香港買算
好過比人兩邊玩

上年black Friday 試過買Levi’s 送埋人地張單黎

禁樣係咪即係星期一再送。

換一個講就得

你好彩
佢肯出replacement俾你
搵得返仲好彩

兩部

其實美國上網買野好多時就咁放你門口，
好少少果d會放入你個露台（如果你住地下）
如果係郵局而你屋苑有郵箱就有機會幫你入落去，
但大部分就咁放門口，我買過AW電腦都係咁，
因為佢地未必知或理你個盒入面係咩
但大部分情況都安全，除非你住果區治安差

係

執番身彩

已經叫番佢地cancel 左，無謂做衰香港人個朵

唔明Amazon 咁多漏洞仲可以賺到錢

唔cancel 係咪賺左部手機？

放晒d CS 響印度，抽多d 佣補數。
畢竟無人買野大獲過賠錢

機會頗大我估

唔係好明個邏輯
Amazon 自己都講明 "left in a secure location"
點解唔係 Amazon 苦主區?
其實又關 BNS 咩事呢?

其實有無咁多苦主
懷疑有shipbao 打手搞事

唔知係咪今個BF太多人用bns
搞到某啲集運搵人岀黎唱衰下同行
我自己第一次用覺得完全無問題 個網又算快

搏人睇標題或者無睇清件貨收唔到既原因其實根本唔係集運個問題

.我都一樣
但我寧願佢星期一再送
都好過佢就咁放門口

用bns用咗兩年一件都冇試過唔見

同埋啲人話貴，其實睇返啲價就知唔係，bns個價包曬好過啲濕尻轉運拆開嚟charge

佢會flag你account
你做得一次，下次就有大機會問你拎proof
所以機會唔好亂用

咁我都未試過出事
但美國又真係會放貨係外面就算
又真係多賊仔會偷係門口既野
bns又有機會爆倉入唔哂貨／太多件唔記得入

年年BNS都多人 我都買左好多年
人地件都無收過 就比人講到黑店一樣
下面回覆仲FF到 話請支那人偷佢野

我星期四而經係禁
諗住星期五派到

今年一定多人過之前
BF代替淘寶購物慾
BNS仲要係黃 我用開SB都轉會

大前年用過 LostPost 3件失1件
前年開始BNS 從來都無事
今年16單已經全部入倉 英/美/日 平/貴都有

cls

同鄰居關係唔好咪一世唔洗旨意拎番

咁撚hea懶 都有

岩既！做人誠實D好

垃圾b&s寄返黎香港都要成星期都唔撚知係咪用船運仲要收得貴 同時間black friday買野人地都到埋我門口 唔撚用佢

今年black friday真係特別亂
我就uk amazon送返uk 往時都係送上apartment門口/㩒鐘叫我落去拎
今次我分咗幾單買 幾單都係就咁擺信箱頂就算

仲要我買咗個marshall speaker 佢寫擺咗係reception 但我住嗰棟根本冇reception

之後去cs同佢嘈 佢叫我等3日 如果3日都冇就再搵佢地
3日之後我再搵 又重新問咩事啊嗰d 佢地完全冇record
叫佢搞refund 佢又話要3日調查

屌你老味你3日前咪邁咗要調查 調你老味啊 姐係乜鳩都冇做過啦

最後搵另一個cs 屌鳩佢 同埋話要退prime 即時搞退錢

集運用 DHL PRIORITY 上你屋企好唔好

係好可疑
B&S可以講係香港最好 係呢個PO都俾人唱衰
有時要等耐少少先顯示入倉 因為佢地貨量係好大
我連tracking都唔入 每次都無問題

利伸 用過好多間 以前經常用USEX後尾轉B&S

暫時係咁多間最好

之前果間gobuyship 仆佢個臭街

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

Dimbuy ,shipbao
用過 冇事

dimbuy貴勁多
shipbao中資

一星期坐船黎到香港

似係啦
應該係amz/美國貨運方面出事
BTW 隔離post話amz直送香港，海關check得好緊，delay咗，用集運有冇呢個問題？

Sunny market 係垃圾
代購要成個月先到
代運入左倉成個星期都唔發貨
就算係黃，都係一間垃圾嘅黃

睇返先知個包裹係received by pdx, 搞到遲遲未入倉

有冇巴絲係解決左呢個問題

PDX 正常
人地寫左48-72小時入倉
過左先驚都唔遲

可能我個題目開得衰
但苦主我就一定係
無論b&s 定amazon 都有用家伏左係事實

但同時間有三件疑似打手出黎都要認清

我都係咁 一樣

咁你係苦主代表可以求其搵檔野屈落去
仲要話人打手你po嗰三個起碼第一個唔覺有咩問題

好驚喎, email問佢地但佢地話pdx唔係佢地倉

不嬲amazon派件都係放係門口就算架啦，成件事關bns咩事，ups同fedex都係放係門口嗰喎

呢度講事實都唔得？
打手死全家

係唔係打手我唔分啦，但連登有個功能叫追故模式
我建議你善用追故模式
都係果句，果399 鎂我都無諗住追得返
你話我on9 又好，柒又好，抵撚死都好
我都係唔想再有其他巴打受害

打手同黑警都要死全家

我只想講冤有頭債有主

唔想呢度好似藍絲朋友圈咁 FF完就當事實
上面呢句唔係話樓主

同樣時間delivered, 同樣係received by pdx
係咪ups寄錯左...

第一次用覺得無問題都比人話係打手
我相信好多人今次喺唔同既post見到啲人話bns係黃先用 我係其中一個
另外唔同既post亦有屌shipbao係中資
有黃色經濟圈之後 藍扮黃 抹黑黃店呢啲經常都發生
我只係講返自己用後感 等大家自行決定姐

b&s 收唔收日本Av 寫真個D
想買

Y not

點解唔收

驚好似其他轉運咁唔送嘛

除非佢開箱check
如果唔係應該唔知咩嚟

我都係同時間 仲未入庫 send email去問又死都唔幫我check 話PDX係第間公司宜家唯有等多幾日 希望佢會搵返我件野

我都廢事笑柒佢

知唔知乜嘢叫black friday

唔申報好似係30日，但你為咩要留佢喺美國

同埋好重要既一樣嘢，就我所知bns係少數物流完全唔使經支那既集運公司嚟上面gshock畀人偷咗嗰間個倉喺支那

收咗publish條jogger扣唔埋
見咁多人話大買細咗個碼

Coated Legacy - Navy Size 30 (179cm 74kg條腰細咗1吋）

有冇人有興趣收
或者用一條Size32交換都得

美國倉可以擺30日
香港倉淨係可以擺14日，超過要俾存倉費
只要你一申報就會運返香港
如果有d貨delay超過14日
而冇delay嘅貨已經運返香港，喺香港倉擺咗就嚟14日

咁呢個情況，一係俾存倉費
一係分開拎
咁會蝕咗運費
我寧願用盡個30日
但d貨齊晒再一次過運返香港

全數入咗倉，睇完呢個post 之後搞到我好緊要咁聯絡買家同送貨公司，嚇得我

講真妳用邊間都會有唔見件，唔可以話你自己一個唔見就話人地黑店，叫人唔好用。就算俾錢貴啲用DHL , Fedex。Google 都會有一推人話唔見件，只能夠講話BNS算係咁多間出事偏低。

上年有件用shipbao，12月頭入左倉，結果話黎到香港唔見左。前前後後最後要3月先搵得返。以後我都唔撚會用佢。

用bns 日本買野幾次都冇事
仲要好快到

見到部macbook 發左貨
用ups係咪穩陣啲

點會蝕運費
佢計重量又唔係計次數
除非2.1磅當3磅計都叫蝕囉

2件貨
1件1.4lb，1件1.6lb
一齊拎
1.4+1.6 = 3 lb ，total俾3lb運費
分開拎
第一次：1.4lb，俾 2lb運費
第二次：1.6lb，俾2lb運費
total俾4lb運費

我件fedex 都係上星期四停左係度冇再update

用ship bao 15蚊/磅好似最抵

抵LLM

全數入庫
擔心咗成個星期

我都入哂庫

我件fedex 又係咁，完全冇update

巴打你再睇下
佢尋日update我一次13號先到
但今朝一起身睇而經到左

完全冇update

好搞笑bns寫住話入咗庫
amazon話自己sorry for late delivery your package is still on the way

有冇人件貨 比人地sign 左? SIGNED BY: PDX
B&S 話唔係佢地簽...

係咪一張單分兩次出？～

我有一件件貨 類似咁 不過唔係用B&S

寫
your package was left in the mail room

但未見入倉
今朝同amazon cs chat 完佢就退款
不過我係prime 會員 同只係24美金左右

amazon寫冇送到 但bns寫收左

用ups佢寫signed by BNS

今日收今日入埋庫

送貨遲左，CS話會cancel同refund，但而家又入撚左庫

柒到用左bns舊地址, 件貨已88

係.. 佢地叫我搵番賣家問..

一樣 仲出埋庫
今朝amazon仲話Package was left in a secure location
都唔知信邊個好

我用FedEx 寫SIGNED BY: BBNS
第二日就入庫

我用UPS.. 佢寫signed by PDX..

買左咩

人哋咪有popup彈出嚟提你咩

柒到喊
係抵死

普通衫

B&S cs廢架
我問係咪佢地簽 一樣話唔係佢地簽收
之後都入左庫

賺左了

BNS/PDX 都無問題
已收幾單 PDX

巴打 我同你一樣
不過我係英國倉 （用paypal俾錢自己彈左以前地址出黎 見b&s個代號一樣就confirm咗）
最後我搵速遞公司轉返地址 見到而家b&s 入咗庫

係呀 login見到代號無理就照用
速遞公司肯幫第三方改地址咩

我2單都係Parcelforce 改個時話要收錢
但又冇咗回事 又肯幫我轉wor 一單派一次彈回頭 一單直頭未派過都幫我轉

仆街喇 第1次買amazon 就中左
"Package was left in a secure location"

今年買左接近十單都無事

嚇撚死 啱啱check返集運原來簽收左入埋倉 有驚無險

pull

今年amazon 好亂 個status 似成日錯

4號ship到今日都未到

報告下，我件貨賣家用UPS 用左12日先到portland
係Amazon 到睇話會deliver by 8pm / 係ups 到睇話by the end of the day，嚇撚到我即刻send個email 比佢話四點半後唔好送貨，今朝訓醒睇到B&S 簽收左再即刻出埋庫

其實你一齊拎同分開拎佢都係會收你4lb運費

點解既

我點知

8.1lb

冇問題
8.1lb 不足1 lb當1 lb
咪收9lb

但真係幾快 五日就到香港

咁所以佢咪無論分開拎定同時拎都係收4lb

1.4+1.6=3.1?

咩呀 人地係加埋岩岩好整數，你係加埋係8.1lb，所以咪上捨入做9磅，你睇清楚人地點解講慳返一磅啦錢啦

呀sorry我柒咗 自膠
唔好意思

On9食藥啦

合併轉運就係可以俾你揀合併唔同嘅貨品
你可以砌到啱啱足磅，就可以用盡運費
eg 1件 1.4lb 1件1.5lb 1件0.3lb
三件一齊攞，就要俾4lb運費（實重3.2lb）
有0.8lb嘅運費係嘥咗嘅

淨係拎1.4lb同1.5lb，俾3lb運費（實重2.9 lb）
0.3lb果件，等下次再砌作1lb先拎

合併轉運根本就係俾你咁玩
唔明點解咁多人負皮

6日都未到(UK)

我睇返集運個入倉時間
應該係當地朝頭早9點幾派咗件同有人收
可能夜晚先入返個紀錄
變咗個紀錄係夜晚

我未瞓醒睇錯姐 道咗歉囉仲想點 咁惡做咩姐你

運過黎香港要十日

一樣又話坐飛機

b&s? 好慢

預計幾多日？

我有件嘢，用USPS運
bns同USPS 個 status都話已派件已收貨
但Amazon嘅tracking仲停留喺1個禮拜之前

仲有冇人試過用集運被扣關？

你地 d 船期都幾快，我啲件全部都仲未到香港

點分件貨搭船定飛機

有冇用過bns寄冇tracking no嘅嘢？
點申報？

如果順利入到倉,會變做未申報貨件,揀番再申報就OK

lm

royal mail 直寄香港次次都係掉係門口走左去的

我都係your package was left in the mail room, 係咪凶多吉少

叫 集運去check 下 可能佢地無時間去mail room 將貨入倉

有冇人用hello captain
都幾慢下喎

一件外套都2磅
間野痴9線, 下次唔會再用BNS

我買2條fire tv stick都2磅

呢個月間間都慢啦

人地戴頭盔炸
唔洗十日

不如直接加價算吧啦
做生意咁撚唔老實

其實可以對比番間速遞個record係幾重，睇下b&s有冇收多

兩條fire tv淨係1.2lbs喳
bns真係幾黃都唔會再用
出哂名呃秤

我睇返shipbao都係咁計 如果你搵到一間係就咁乘個磅數可以介紹返比我地
我睇Shipbao 7.2計我8磅 我諗好多間都呢個玩法

問題係睇佢地講
bns係一開波就寫2磅
而唔係寫1.幾磅 之後俾錢先計兩磅

唔該, 終於入左庫

BNS 用左兩年幾, 好彩未試過唔見貨
係有一次 AMAZON買完野, 但個賣家話冇貨, 我叫佢有貨再SHIP俾我
等左成個月我問佢幾時寄出, 佢話半個月前已經寄出左仲SCAN埋速遞個RECORD俾我 頂佢個肺寄左唔講聲

但BNS又冇話我有野未申報....咁我照申報先啦.....
隔左一日, BNS就話已經到左HK.....即係一早收左但唔通知又直接SHIP左返黎HK

bns如果你揀自動集運一向都係直接show round左嗰磅數，你揀合併集運先見到真實磅數等你自己夾數

我2條1.3 都唔係差好遠
不過都係計2lbs

所以睇上面D人係一開始點揀
如果明知買幾張單都揀自動
咁真係自己攞黎
如果係合併都2磅
咁就怪BNS

4px 其實仲抵，送2磅卷
有野唔急使都揾佢

第一次用集運？
間間都係計round up㗎啦, 大陸集都係

我對clarks鞋計我2.1磅
然後就有打手衝出嚟話冇一間好過佢

係 ，當我件貨有2.5磅，佢當我3磅我都服
喂，大佬事實我件貨1.8磅，你就計我2.1磅
咩玩法

最後我無通知ups改
佢自動幫我派去新倉

呢個真係呃喎 即係速遞寫1.8 然後入到佢倉就2.1？
有無圖睇下

睇下我下面講咩先話啦
我話如果件貨實際得一磅幾
但集運一開始show出黎就話件貨2磅
將個誇大既磅數當作實際重量
就係集運呃秤啦
件貨真正重量 同 根據重量而俾既運費 係兩回事
咁上面有人話自動ship係bns直接計埋個運費重量 而唔會show個實際重量嘛
所以我咪話如果明知買幾張單都禁自動ship咪自己攞黎囉

嫌呃秤你可以磅完
走上去客服/葵涌 度嘈

firestick 係1.3lbs
頭先磅完，ups 可能求鳩其磅完入數輕左

我從來都無計佢幾多磅⋯⋯
我只係覺得買到心儀既物品已經好欣慰

我淨係會諗幾時到呀快撚啲啦

你講嗰兩個數，真正會影響你嘅都係收錢嗰條數，佢round up唔round up，個actual weight都同你冇關係啦。

咁你答我啦
我要睇個集運有冇呃秤
係睇round up定actual最好？
如果你答round up
咁我冇野講

如果Fedex tracking寫住兩件加埋10磅
Bns唔會禁痴線話13磅丫？

用shipbao未出過事

數學家

buynship 突左0.1磅, 我幫你運埋輕既野

隔離post話bns呃秤
可以上自取點叫佢即場磅

最撚慘係 2.1lb 當你3 lb錢收
(受害者之一)

巴打之前用bns有冇試過 被查關/扣關？

如果你唔係要夾埋兩張（或更多）order嘅重量，你知道round up咗個weight就得，如果要combine就當然要睇每張單嘅actual weight 啦。

我都係，仲諗乜計幾多磅，送到香港就已經夠

寫20號到 但今日就到左

預20號到 但未有通知

原本寫20號到香港倉？

預16號到，都未有通知
上面20號就到咗

LOGITECH KEYBOARD
AMAZON 寫3.1lbs
bns寫5.3lbs

連續兩年black friday用b&s 都係商家出左貨話Delivered
但b&s冇入到庫
CLS..而家件貨都唔知係邊個到成10日
B&S個CS前後成個星期都淨係叫你等

買左iPad 2019既bro
bns計左你幾多

我遲你一日出美國倉，仲未到香港

buyandship件貨係香港倉準備出貨成個禮拜都未出到
cls

我都有 bns唔認數叫我自己報警

巴打揀邊度拎？我觀塘自提一日就拎得

決定出年唔再用佢又唔係得佢一間

你都係揀30日嗰個啦睇你頂唔頂順

躝返你支那啦支那仔

諗好用邊間？

2.2lbs

amazon add delivery instructions果格?

+1 寫20號 琴日都到咗

美國一早已經冇用佢 啲重量合理好多英國出年再揀

美國轉左用邊間

想買部ipad,點知佢話個電話number已經俾人用左落訂，所以cancel左我張order

mltd買左件xs champion 佢寄左件xL比我

佢成日咁撚樣，你問返佢點處理
通常叫你退返貨俾佢，一係俾返一個額嘅coupon下次用

幾平都沒用啦，運都運唔到過黎

有冇預計21號到既，依家已經到左？
好慢

預20號到都未到

呢啲情況自己帶個磅去磅要佢退錢唔肯就告上消費者委員會有無得諗

Keyboard 5.3lbs
Mouse 1lbs
枕頭 2.x lbs
其餘兩樣都合理
但個keyboard真係呃秤到痴線

試過叫佢重磅 4.3->3.6 即回水

係現場拎貨要佢磅？咁ok wo

係 好似得葵芳有

荔枝角都有

喜出望外 ontrac寫3lbs 諗住會3.x
點知2.8

FedEx 2.8 bns 2.9

想問點解我係yr account>yr address>add delivery instructions
個pop up window入面既內容同你張圖唔同既？
冇得我設定詳細收貨時間
剩係得設定weekend唔送貨，where should we leave yr packages呢啲
Btw, where to leave package你地揀邊個？Building reception? 講緊B&S

用text now 整一個fake嘅美國電話
之後填入去，有冇得諗？

一樣 其實幾點至幾點會有email?
例如9-6 過咗6點無就等聽日

之前試過用website online chat問重量
佢會將你件貨放磅影相

我今次係第一次用
我都係每日得閒mon住個網睇咖咋冇乜留意email

已經攞得 雖然係上佢旺角自提點攞

寫20未有。。。。

9.99 usd 一個number

要錢？
我用嚟申請tg唔洗俾喎

想問下有冇巴打買左水枕頭運到黎幾lb
Piece up夠膽死收我9.98 lb

ups 3.4lbs
bns 5.1lbs
online chat叫佢重磅等覆

體積重?

係，話體積過大

你睇清楚張相，唔使㨂add delivery instructions

預20 18都未到
之前有人話佢報大數戴頭盔
笑而不語

有兩件貨都預20號
一件尋日到左。一件仲未到

第一次用佢，但重量差佢咁大，邊度可以攞貨再磅/可唔可以CS重磅
買左2對鞋，其中一對鞋UPS佢話佢1 lbs,b&s話重3.2 lbs
另一對鞋重2.2 lbs,唔知到時又計我幾多lbs
鞋盒佢會唔會又計體積重？

寫20號到貨，仲未收到email。就去旅行...唔知趕唔趕得切

呵呵呵

我上個月係韓國買野都有驚無險， gmarket話送左， 但倉話無收過， 又要問gmarket拿簽收單， 又煩bns cs 叫佢搵清楚. 結果兩禮拜後， 件貨無啦啦直達香港倉

我都20 有機會遲

報告下
Surface Pro 7
11號出海外出庫，預計20號攞
結果17號有得攞
UPS 磅6.2lbs B&S 計7，正常兼順利
最撚柒慢係UPS

好彩嘅係冇預到巴打們講嘅情況 UPS話3.8磅 B&S都係話4磅

你就好 我都想早d囉
13號出 預21號到

如果20號到 再用速遞 應該23號可以收到

咁你應該今晚/聽日有嫁喇

兩個水枕 Amazon5.1 bns5.2

屌好揀唔揀 廿一號到 係元朗攞件 7.9磅 （UPS都係7.9磅）
準備同Popo玩death stranding

我有單預21 但琴日都到左香港

美國？幾號出貨？
我11號9am 預20 未有消息

巴打你咁好彩 我而定就係送左但b&s話搵唔到
想問下你details 點樣直達香港倉
連入庫出庫記錄都冇既意思

我10號9am出庫
預20 都未到

我韓國gmarket 買左野， 佢出左tracking number後， 我就申報bns 有野到， 但韓國倉一直收唔到， 之後我就兩邊追問， 結果兩星期後， 件貨直接到左香港倉， 佢同一日即時做哂 韓國入庫出庫同香港入庫紀錄.

Buyandship 係黃？

可以message 佢叫佢覆磅
會影相俾你
但就要靠個信字

這些機會不是我們的

咁聽日係咪正式可以鬧佢？

我懷疑佢撞機 冇曬d貨
十日都未到
但有其中一件到左

一開始估拆貨拆唔切 依家唔知啦

Black Friday 大節日等耐少少唔怕啦
不過拎貨果陣我一定會搵嗌佢磅

巴打你點樣兩邊問?
同gmarket講收唔到 + 同b&s講人地送左?
唔會好矛盾咩?

利申: 苦主 而家過左十幾日都未入庫(b&s話搵緊係邊, 但搵左十幾日) +
賣家courier status一早已經delivered

same

我岩岩見到佢更新個status話到左香港
唔知聽日有得拎未

Iparcel 真係好撚煩!

預21號未到，希望今日會有新消息啦

慢到仆街

想問下邊度有得睇ups幾重

Cap amazon chat 圖，US police email , b&s 封信，試下搵bank 做 charge back .

識了 bns永遠都係0.2尾，每次都突左0.1lb

直頭無哂影....

老老實實 你做 bns 見到係貴電子野 老閪收左都話冇收過，再轉出去賣，who fucking knows? 你估佢真係靠賺你個廿蚊運費去養咁多人咩?

買得就預左有風險。風險就係比人偷貨，識人做淘寶集運，收收埋埋幾多野再去賣，揾唔少。

要咁講既成個集運行業可以收得皮

中國整完d新 iphone 咪全部唔撚見哂

無錯， 所以我一直支持bns 呃秤
當幫補佢地人工同埋心血

你up乜鳩，類比唔同性質，唔好賭咁多啦。

事實，做貨車個啲咪又係成日偷貨拎去賣，唔係街邊啲水貨點黎，你order 100斤魚，貨車佬都偷你2，3條啦。

我可能有多一支

我諗住放一支 之前見好多人比人cut單幫手訂多隻

叫Gmarket 提供送貨既簽收單, 同b&s 講賣家送左， 叫佢同倉再睇下。

佢比左兩個選擇我一係比$5優惠卷我一係退錢或者換貨
等佢比個shipping label我寄返去再寄返黎冬天都完

佢覆email又慢，每兩日先覆我一次，每次都3am先覆我，訓左又無睇無得即時覆佢

個人認為買貴價野最好原箱轉運

12號海外出庫既巴絲件野到港未？預21號到

尋日到左香港貨倉

我11 預20都未到

未到
有冇人問左咩事??

我買左電子野，有d驚驚地

我10出 預20 都未到

可能同班機

啱啱轉左status

點呀你有消息未
我果件琴日到左香港 但仲未到自取點

仲未十戈

吸塵機計少3磅

0.3磅

完全無消息

入到智能櫃嘅貨，同我講入唔到

真係慢到西咁

你估真唔真

都冇得唔信佢咖啦

恭喜恭喜

你都岩 我都擔心左一排
祝件貨早日到大家手

揀咗自提點 4-6日
希望星期三前有新鞋著

自取點x2 又係漫長既等待

終於到香港倉

有冇UPS 既巴絲既delivery 寫 left at dock 又入到庫
16 號delivered 而家都未入庫

我。。9left 11 入倉

我買左兩樣都冇乜delay
但極呃秤
有件係水枕 連盒拎上手一磅都冇 但計2.9磅
唔知係咪體積大就呃你多啲

我都2.9lb 似係

13寄預21到
而家都未到香港倉

連登枕終於到

不嬲用開B&S都冇話計多左我重量
但今次有件貨UPS寫3.4，B&S就話3.8
不過都係個1kg以內就算鬼數啦

有無人試過佢地黎到香港，d貨寄左錯去自取點？
即係一份係自己一係唔係

件嘢搵唔搵得返？
我有件嘢過幾日夜晚到，係FBA
但我喺delivery instructions填咗集運倉嘅開放時間
同埋加咗句
Please do NOT leave the package if nobody is there to receive it

好驚奶嘢

去過b&s自取點，聽到有人講普通話

tempur定水枕?

聽口音 好似係台灣人

台灣人講嘢好多助語詞
唔會捲利
女仔講嘢好嗲